點解叫黑洞？

如題